連登係唔係壞咗？

連登係唔係壞咗？load唔到post

係啊睇下站務台

到底壞啲咩？連仔對我地淡漠了？淡了？

佢個野壞左啊

垃圾server

你個野壞左呀！